{"translation-revision-date":"2023-12-05 11:25:16+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Font weight":["Graisse de la police"],"Demo text":["Texte de d\u00e9monstration"],"Remove Font Family":["Retirer la famille de police"],"%d Variant":["%d variante","%d variantes"],"( %s )":["( %s )"],"n\/a":["n\/a"],"Font style\u0004Italic":["Italique"],"Font style\u0004Normal":["Normal"],"There are no font families defined in your theme.json file.":["Aucune famille de polices n\u2019est d\u00e9finie dans votre fichier theme.json."],"Load a font file to preview it.":["Charger un fichier de police pour en avoir un aper\u00e7u."],"Demo:":["D\u00e9mo\u00a0:"],"Font file preview":["Aper\u00e7u du fichier de police"],"Local Fonts":["Polices locales"],"Upload font to your theme":["T\u00e9l\u00e9verser la police dans votre th\u00e8me"],"Font name:":["Nom de la police\u00a0:"],"Selected Variants":["Variantes s\u00e9lectionn\u00e9es"],"Back to manage fonts":["Retour \u00e0 la gestion des polices"],"Theme Fonts":["Polices du th\u00e8me"],"This action will delete the font definition and the font file assets from your theme.":["Cette action supprimera la d\u00e9finition de la police et les fichiers de police de votre th\u00e8me."],"Are you sure you want to delete \"%s\" from your theme?":["Confirmez-vous la suppression de \"%s\" de votre th\u00e8me\u00a0?"],"Are you sure you want to delete \"%1$s - %2$s\" variant of \"%3$s\" from your theme?":["Confirmez-vous la suppression de \"%1$s - %2$s\" variante de \"%3$s\" de votre th\u00e8me\u00a0?"],"These are the fonts currently embedded in your theme ":["Voici les polices actuellement embarqu\u00e9es dans votre th\u00e8me "],"If your theme.json makes reference to fonts providers other than local they may not be displayed correctly.":["Si votre theme.json fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 des polices autres que locales, il se peut qu\u2019elles ne s\u2019affichent pas correctement."],"This is a list of your font families listed in the theme.json file of your theme.":["Voici une liste des familles de polices r\u00e9pertori\u00e9es dans le fichier theme.json de votre th\u00e8me."],"Info":["Info"],"font axis:":["axe de variation de la police\u00a0:"],"Loading Google fonts data\u2026":["Chargement des donn\u00e9es des polices Google\u2026"],"Style":["Style"],"Weight":["Graisse"],"Add Google fonts to your theme":["Ajouter des polices Google \u00e0 votre th\u00e8me"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Font size (px)":["Taille de police (px)"],"Paragraph":["Paragraphe"],"Sentence":["Phrase"],"Heading":["Titre"],"Preview type":["Type d\u2019aper\u00e7u"],"First a glass of pseudo-cognac, he ordered, and then down you dive into the cellar. Let me warn you, you'll have to lie flat on your back. Total darkness, total immobility, and a certain ocular adjustment will also be necessary. From the floor, you must focus your eyes on the nineteenth step. Once I leave you, I'll lower the trapdoor and you'll be quite alone. You needn't fear the rodents very much though I know you will. In a minute or two, you'll see the Aleph, the microcosm of the alchemists and Kabbalists, our true proverbial friend, the multum in parvo!":["Un petit verre de ce pseudo-cognac, ordonna-t-il, et tu te fourreras dans la cave. Tu sais, le d\u00e9cubitus dorsal est indispensable. De m\u00eame que l\u2019obscurit\u00e9, l\u2019immobilit\u00e9, une certaine accommodation de l\u2019\u0153il. Tu te coucheras sur le pav\u00e9 et regarderas fixement la dix-neuvi\u00e8me marche de cet escalier opportun. Je m\u2019en vais, je baisse la trappe et tu restes seul. Au bout de quelques minutes, tu verras l\u2019Aleph. Le microcosme d\u2019alchimistes et de cabalistes, notre ami concret, proverbial, le multum in parvo\u00a0!"],"Incredible as it may seem, I believe that the Aleph of Garay Street was a false Aleph.":["Pour incroyable que cela paraisse, je pense que l\u2019Aleph de la rue Garay \u00e9tait un faux Aleph."],"The quick brown fox jumps over the lazy dog.":["Portez ce vieux whisky au juge blond qui fume."],"Remove":["Supprimer"],"Add Local Font":["Ajouter des polices h\u00e9berg\u00e9es en local"],"Add Google Font":["Ajouter des polices Google"],"Manage Theme Fonts":["Gestion des polices du th\u00e8me"],"Preview":["Pr\u00e9visualiser"],"Select the font variants you want to include:":["S\u00e9lectionner les variantes de la police que vous voulez inclure\u00a0:"],"Select a font\u2026":["S\u00e9lectionnez une police\u2026"],"Select Font":["S\u00e9lectionner une police"],"Add Google fonts assets and font face definitions to your currently active theme":["Ajouter les ressources des polices Google et les d\u00e9clarations de police de caract\u00e8re \u00e0 votre th\u00e8me actif"],"Font weight:":["Graisse de police\u00a0:"],"Font style:":["Style de police\u00a0:"],"Font name":["Nom de la police"],"Font face definition for this font file:":["D\u00e9finition font-face pour ce fichier de police\u00a0:"],".otf, .ttf, .woff, .woff2 file extensions supported":["Les extensions de fichiers .otf, .ttf, .woff, et .woff2 sont prises en charge"],"Font file:":["Fichier de police\u00a0:"],"Add local fonts assets and font face definitions to your currently active theme":["Ajouter les ressources des polices locales et les d\u00e9clarations font-face \u00e0 votre th\u00e8me actif (%1$s)"]}},"comment":{"reference":"build\/index.js"}}